蝻 一世都會係蝻 等同蝗唔會變返中國人

仲有大把唔貼
南亞都吹奏

又強姦又搶野都吹奏?
支那狗你地會唔會話支那狗會有好人?
唔係搶野就姦女 總之蝻唔會有好人
支那 蝻都唔會無辜
要搵蝻既犯罪片多不勝數
唔好再吹奏蝻
好核突

分化post 負評上一頁勿推

講事實又分化
又唔見你班傻鳩吹奏支那人

講真話就等於分化？

分化分化分化分化，最分化就係話分化嘅鬼

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

即係蝻做一件所謂岩你地心水既事就大大力吹奏
佢地平時姦你地啲女搶你地啲錢既時候又割返蓆?
唔好吹奏埋係譚仔勤力返工既支那大媽?

我地班傻鳩？
洗唔洗俾條link 你番 discuss

蝻都吹奏唔係傻鳩係乜
係高登時期已經反蝻啦
又強姦又非禮又搶野又打交老笠
有邊樣講錯?

無講錯 但呢條蝻打得靚

無話佢打得唔靚
只係無需要吹奏囉
有乜好吹奏 做岩既事唔係理所當然?

唔好同佢打泥漿摔角，停止推仇恨post

繼續吹奏蝻啦
夜晚佢地又姦啲香港妹妹仔

好簡單，天琦就係你口中既支那人，大把連登仔吹奏

連登仔:天琦唔計啦

大家都明㗎啦
樓主應該凌晨3點講
啲正常人一起身就冇得佢帶風向

樓主賭波都唔係啲咩好人

賭波都係用自己錢
我有錢賭有錢派又會係壞人

過一派你地班友咪又叫返人地南亞狗
你慌班南亞狗會忍到手唔強姦唔非禮咩
同休班警一樣咋嘛
壞事點都會做

又玩基因論

我都唔想佢地變做中國人
出手果位南亞人根本就係香港人

對事不對人有咩問題？

幾時到你出去打
好想吹奏你

講馬要跑得快過馬?